梁凱晴係台灣冇人識？？？

4:13 原來有仔

真係佢??

驗眼

好明顯係佢呀？

樓主屌你老母拎隻眼去驗啦

凱晴條仔咪我囉
搵我咩事呀

咁大反應做咩

你老母就驗眼
你弱智?

樓主牙媽死了
我睇住佢死的

睇嚟你要驗埋腦

女好正